突發有暴徒喺中環中國聯通裝修（有圖）

好野要推

有人心虛

大量黑衣人

三個黑衣人

迫員工簽支持簽名..依家心虛到

點解要驚呀？唔係行得正企得正咩？

報驚

全球滅共令藍絲人生更精彩

唔可以用人字梯，可以舉報

咁夜做裝修？我唔信冇噪音囉

「迫不得已」情況下可用